黃永年辭任時代中國CFO

股榮· 13 mins ·

一條的士片，人生玩完。
通告連辭職解釋都不敢提，這間公司亦可以blacklist。

相關消息回帶：

光復的士
時代中国

點解要辭職？
車震又唔會影響賣樓

金翅真係含得撚

廣州政協

2條友有合作關係, 影響聲譽

其實點解要辭職?

改善關係就真，更緊密合作

有車點搾波

條女咩背景

[長文] 你唔想香港變澳門嘅話 請麻煩你睇呢篇文

根據內部通報，黃永年的行為屬於私人生活，但嚴重違反公司價值觀及企業文化，因此撤銷首席財務官及助理總裁、兼香港公司總經理的職務。

呢張床單真係貴

比條肥妹害撚死

衰喺條豬西手上
食件靚d都話抵死吖

推 理念係唔會死 後繼一定會有人 光復香港 時代革命

咪係咁老又樣衰

可能姓牛嘅部署上位

財神在車，一cam好運，日日有福蔭

個DC佬 一定係屋企笑撚死

貪對奶姐

小事

揼心口就真，原來咁高層，直接寄條片俾佢，隨時拎返十萬百萬

佢就爽啦

執佢死雞個個真係正

屌 笑撚死
為個左慳個幾百蚊開房錢 有左份工

===
未投票 快啲出黎
差你一個好多

為左慳房錢
工都冇得做 係勁嘅

如果一上車係條女主動撲上去既...佢因該唔會辭，宜家係佢一上車車都未開就除人罩，留係度都比同事笑到面黃

有冇人知佢老婆仔女點

顛覆國家政權？

男既咁多料爆，但女既好少，想知女既多啲

的士佬：呢個死仆街搞臭我架車西都冇得我睇

刑事勒索 人地有權有勢實查到隻DC狗

同埋睇佢地咁有默契 肯定扑過唔止一次

真心好想呢條刷支那狗鞋狗快d 死
想做副局長俾人踢爆兩面不是人
而家成日扮中立幫政府護航

強國人嚟？

雖然道德上理虧
但係點解佢有權有勢 唔去告個的士佬？

Noted with thanks

一條片搞掂一間上市公司
啲對手以後識點控制個市場啦

咁慘？

【癡撚線】有對情侶一上的士就車震

點解唔順勢sell 樓

真大波大曬 個樣咁豬都食到客

的士佬勁

TreeU

唔係marketing係財經公關黎

死口唔認其實吹佢唔脹

的士佬等比人告到仆街得罪有錢人

片影得咁撚清

楊怡食粥啫

爽一時
人生已完

屌....開間房都懶
咁低智商點學人做CFO

一條友辭職，就叫搞掂一間公市？
會唔會太睇得起佢？
你當佢係elon musk？

無啊

為了光榮的"服"務人民的士兵長官領導
必須即時代替任何崗位 万眾一心做好防汛工作 為中国加油

緊火丫嘛
的士又唔同feel

邊有得告
的士入面裝cam都唔犯法

為咗咁嘅質素無得做cfo

條女算唔算含錯9

講真都幾慘
衰on9

牛先生

咪玩，查來做乜鳩

俾你查到=可以繼續做ceo？

前途vs教訓dc狗，邊樣重要

有無一星期

中國食袋

有婦之夫？

呢條女諗住口爆吞精可以上位
而家揸又俾人揸完
精又吞完
最後個碼頭竟然無左

唔駛諗啦一定係離婚爭撫養權

廣州人咁樣衰既咩

技巧既嘢你識條春咩
呢一吓冇番咁上緊功力
都吹唔到條佬咪晒眼咁啦

明顯成個局 就係逼佢走

美人計

正宗因為咸濕而無左份工

咁難得有條女咁開放唔介意係的士幫你含撚，成就感又真係幾大既

藍永呀

星期一一開市就allin 一定大爆上
之前俾條片搞到跌咗幾日

千萬都黎緊啦cfo
不過人地報狗就88

為咗嗰 一分鐘

本身唔知幾多年薪 今次真係一簫值千金

係囉 食個大鼻妹

下面全部句得入,

不誠實使用電腦

限聚令

暴動罪

國安法

條大陸雞呢?

講得岩 咁撚狼死

好笑

咁快唔記得勿摸活家禽

原來上流社會唔可以有性行為

叫親黃永都係狗屎垃圾

都一樣低智商
愈爬得高 跌落黎就愈痛
應該時刻提防著危害到自己既野

應該趕住交人 九點幾

公開條片咪犯法

邊到大？

呢條撚真係含得貴

片入面都算大既

塞左野

結果安心事件，

條友仲唔知的士係有車cam

真係抵死啦

光明正大係的士搞嘢，點解要辭職

俾人含一含，份工都無埋

我係佢老婆應該會嬲佢點解唔食得醒d
影晒上網俾班闊太笑

報狗咪share幾個存檔比friend囉，
或者定時上傳。

「只要我出事或者冇收到錢，你就等住見報。」
咁都唔識咪學人玩勒索啦...

都要咩情況同環境

貴過玩明星仔

含得好貴

係佢喇

真正被含撚

底薪一定冇
計埋BONUS OPTION都未必有

真係含撚都無味

但人生紀錄整死一個cfo

幾年點都有，而家無得撈，蝕咗幾千萬

睇人仆街最開心

其實佢只係咸濕

簡直係搬起石頭砸自己的腳

佢全程好似無出過聲，條女自動波
佢點解唔第日即刻去報警話俾條女強姦

即係片段係佢個仆街啦, 分離眼佬

含個撚攪到工都無埋

真係含左...射左抑或劣鳩保濕唔怕臭或細菌咩

乜水？

條女就變最佳員工

CLS原來係佢

咁有錢有權佢係東莞一定有一番大作, 更好發展空間

有樓賣俾人都解決唔到扑野空間不足嘅問題
仲點sell

返的士繼續含撚啦

想知條女依家點?? 潛左返大陸定出走國外啊

可能有send過 係個ceo唔肯俾錢咪被人爆左出黎

條女要揾老細 個老細叫你玩滴蠟繩縛都要照去架啦你唔玩咪轉個肯玩

咩叫CFO, 幾錢年薪？

買層樓偷食 包二奶 扑野
唔洗係的士含撚
咪唔怕比人影到掉上連登比人起底

呢D問題唔關你事架小朋友

條底褲著左成日盲咁含頂唔頂到呀,硬係覺得聞咁埋成個人會暈下暈下,呢D工都係辛苦野

但係佢一上車就除罩搞人

講到尾份人唔撚SHARP醒囉, 幾緊火都要有理智啦, 人人緊火咪個個都可以隨街MAKE LOVE AND SUCK DICK??同畜生有咩分別, 我地又所以為人類.....

今次玩撚猿

而家去左77 做埋D保皇節目

Tesla Auto pilot囉

如果係淫底其實會覺得好正...
但前提係嗰個係你鐘意嘅人

43歲都食得咁重口味真係

做左一年CFO辭職益左佢啦

商台最藍節目人民大道中主持藍永

咁人體果種內分泌真係好充足先可以抗衡到底褲內既香燻帶黎既沖擊

WOW
黃永年於美國賓夕法尼亞大學取得榮譽學士學位，並畢業於哈佛大學商學院高級管理課程。

負距離合作

嘩 個樣爭好遠
又係照騙嚟

此地無銀三百兩

係咪7點881？

的士佬搞到人家庭破碎，最慘係兩個小朋友。你班撚样推埋一份，開心喇？ 良知係邊？

玩撚完

事實證明
如果條女肯含
冇一個男人可以say no

支那西嘛唔係咩

咁你睇開嗰啲應該都幾細

普通的士佬點識間咁嘅嘢嘅cfo
Let alone諗住可以勒索佢

高薪厚職 無了

點會咁易玩完，潛一排，讀下書去下其他國家做，幾年後又一條好漢，係仔女老婆家人個啲預咗會無哂。

佢咁靚仔, 點會玩完呢

揸下波仔冇左份工

可唔可以順便叫時代地產啲sales唔好再打嚟叫我買大灣區啲樓

之前仲以為時代地產係一間地產公司

死因：Jer 太細

佢傾生意 同個agent咁樣 公司仲點樣信得過你

條友background 好撚屈
Harvard MBA
又做過Goldman sachs同Morgan Stanley
做呢間前全美資背景

即使她是扒

靚女個口同豬扒個口咪又係一樣
你擺到落去都係咁

閣下冇揸過車？一係問下羅仲謙

靚女未必肯含
古語有云，有食唔食

條友係唔係得罪邊個比人裝
請件豬西埋佢身再意外流出

全美資背景香港人 入去中資做 CFO, 都唔排除有呢個可能性.

仲要係個女人來自廣州

真係含撚啦今鋪

撚已含
理撚得你咩

條撚會香啲 ?

醒目

牛先生因為人地含撚事件升職了

靚抽

條友大把錢啦，反正人人都識，咪提早退休日日叫雞囉

條的士狗做到野

董事局炒CFO，但請咗個女人

點解要炒人呀?有国安法唔係好撚安全咩?安全到套都唔洗戴

剛服香腸
持袋索命🎈

如果個司機踩 BREAK >

高級管理課程 係咩

唔係MBA，睇清楚，executive course only

普通一個短期course

渣個波 冇份工 值得咩

以後邊有公司敢請佢

我第一個反應都係咁嘅級數都要食啲咁嘅女...有冇咁餓...

CFO 都要食件咁撚豬

好慘

讀賓洲大學死係條賓洲到

不過以佢background 好快搵到工，最多唔留係香港姐

司機會話比太太知，又賺一筆

係都食條靚啲既女啦 咁既大鼻妹都岩

佢既background都幾勁
唔知老婆會唔會同佢離婚？

送上門好難唔食

佢出軌就應該自己揹鑊。
我係佢老婆我會多謝埋dc佬，畀我機會知道枕邊人係咩人囉。
乜鳩野家庭破碎，同出軌嘅人保留家庭幸福咩？？？on9

Diu 呢條友個節目好撚多廢老dc9 聽
搭過幾次的士個廢老司機都係聽緊呢條on9

停埋一邊慢慢揸
好過宜家公開表演

重有2個女，煩了

條女係秘書？

其實條女幾多歲？

Intellectual property law in China

如果條女幾靚唔洗
個閪都係臭
條撚一樣

U Penn, 好野黎㗎！

Trump Trump 同 Elon Musk 都是U Penn⋯⋯

大好青年

不過英雄難過美人關，最衰今次食件肥扒，咁就出事了！

其實CFO 不係揾好多錢，都是Audit 狗做到盡頭未做CFO⋯ 不過，Goldman做過，就算是過得去d⋯⋯

大把民企要佢，不洗愁

ＣＦＯ都中產，你係鬍鬚曾啲Ｆｒｉｅｎｄ？

本年度最貴的腸仔

唔係 應該叫窮人

仙人跳

女秘書私吞公司幾百億 影響好大喎

嗰幾百億係私人嘅，又唔係公司嘅
憑我本事吞嘅，點解要辭職

一梳蕉成千古含

推 抗爭Mind Map #光復香港時代革命 #黃色經濟圈 #聯繫匯率 #馬格尼茨基人權問責法案 BNO「5+1」 #取回強積金

佢 linked in 句自我介紹 1999
唔識英文就用返支那網站啦

光復中國
時代革職

最緊要就手

的士佬未公開果陣
條片個價值去唔去到過百萬

衰係條靚啲既女都冇咁嬲